有線FOX睇唔到德國超級盃

有線FOX睇唔到德國超級盃, 播緊飛標! 但NOW FOX 就睇到

有線

now fox有3個台

有線fox都有三個台

即係有線冇買播映權

now今季好正
乜都有齊

大家上去CABLE個FB投訴!